第一次自己單獨出街食午餐

好驚俾人見到 其實作為冇朋友嘅毒撚 自己食就一定係屋企 或者唔食 怕俾啲姨媽姑姐見到笑我
元氣： 我：
：幾多位啊？
：1…1位
：1位？(個樣勁疑惑)
：係…係..係
去到走嘅時候仲好似笑緊我 係咪我幻覺？定係毒撚其實唔會有人發覺

可能有人話慣左自己食好好 但係真係好驚啊 點算 毒撚冇朋友 可能要一世自己食

1位有幾出奇

一個人飲茶

出黎做嘢未呀? 一個放飯有幾出奇

你訓撚醒未 邊個得閒留意你

以前去邊都叫frd陪 宜家自己一個出覺得有自己出嘅好處

中幾啊小朋友

不過我真係未試過一個人食元氣